借問聲，旅行喼太耐無用，唔記得鎖密碼，點解救

臨上機先發現
唔鎖寄倉ok?

你依家開得個鎖 姐係個密碼係啱啦

佢驚俾人開？

比返個箱人啦

係

一路都無鎖到咪唔記得

收你一舊水幫你開

Ok呀
機場等

拉鍊定係另外嗰啲硬喼嚟㗎

買隻鎖頭鎖住兩個拉鏈頭囉.....

出絕招囉，電光。。。

用枝筆

睇咗好耐先知係 唔記得鎖密碼, not 唔記得密碼鎖

拉鍊

啲人開你個喼幫你改個新密碼

用電筒照著個鎖 個num個底 轉到見到有個虛位就停
比喻虛位個patterns 係1028 之後就順著試2139 ， 3240 試十次就開到

長知識

😂👌🏻

當年同老豆去旅行
佢鎖完唔記得左密碼
我係酒店同佢1000個no一個一個咁試

你講芝麻開嗯唿就得啦

我試過試匀晒都開唔到

我都試過，堅work

C4

屌你 行李箱都偷

最後問朋友借左鎖

去咩地方旅行

我都試過，懷疑壞咗

唔係 0000，就係 9999 架啦 ...

我都試過唔得
不過係唔係gip個鎖 係普通密碼鎖
最後我成個鎖撓爛佢

跟呢個做，上次我都試過得，唔知你得唔得。

9413

其實無貴重嘢唔鎖都得啦，只要唔係去啲貧窮地區，唔會連衫都偷

我去台灣同日本無鎖，如果連衫都偷，咁就偷啦

如果海關要開鎖就

之前試過 最後夾硬整爆個拉鍊

之前試過撞壞左個鎖（上機前正常）
落機去到酒店開唔到
跟住一個個咁試 玩左我4個鐘

有隻光照法可以解
正對住個鎖既3個輪
用光照佢 轉到有漏光姐係岩
以前有次去到酒店先開唔到鎖
搞左勁耐先知個鎖神神地
密碼由123 變左12 3.5 （轉半格）

比返人啦

我上次直接就咁拉埋鍊就寄
反正入面得幾件衫，成個gip吉既

隻喼要用海關鎖,
如果用依d普通鎖,出事起上黎, 喼都同你整爛爆開

人地問唔記得鎖gip
個個答點開鎖做乜

搬行李做到隻狗咁仲邊得閒睇邊個gip有冇鎖開尼睇

唔多明 可唔可以講點解係3240
咁如果唔可以 下個係4352？

究竟係唔記得點鎖
定唔記得pw

我有試過唔記得鎖，落機番到屋企先發現

下

暴力解決

我都試過
好彩只係3個位

通常你搵到個虛位就全組number加一遽增就得

TSA鎖...鎖上面有個紅色logo
需要時海關有鎖匙自己開

咁點樣搵虛位？

sip包粉落去

隻鎖匙我見淘寶有得賣，有冇人試過?

其實我都係驚呢樣

上面有巴打講左用電筒照著個鎖個number個底(d gap位)，
不過新款個d TSA鎖好難照，無乜gap位比你望落去

機場有啲賣gip嘅鋪頭 入去問下有冇靚鎖賣啦 依啲錢唔好慳

問朋友借左
佢自己handcarry個出差用細喼黎
果d通常送個鎖
笑左出聲

試過類似咁情況，拎去俾大陸機場賣喼sales 搞，佢照一照燈，唔駛15秒就解到鎖....

上GOOGLE搵啦，用枝筆篤一篤有得reset pw

淘寶淘TSA海關鎖匙咪得

我試過 轉三次之後真喺得

之前屋企個喼鎖壞，相反係鎖唔到
之後好高速咁撞pw，由000開始撞

用聽筒聽住狂轉 噠一聲就攪點

試過買喼試set密碼個陣開唔番個喼
條友用塊卡片了了下就開到

用索帶

比返個喼人啦

睇凹位啦 拎電筒

用火攻

我試過, 由0001試撚到一半左右, 終於試到

唔記得鎖密碼同太耐冇用關咩事？？

我都係 好有耐性咁試

其實咁易開，我地去旅行鎖黎做咩？

宜家有 d 係左右2組 999